%! TEX root = **/main.tex
% vim: spell spelllang=en:

\thispagestyle{empty}
\clearpage
\setcounter{page}{-1}

\makeatletter
\newcommand\HUGE{\@setfontsize\Huge{28}{30}}
\begin{titlepage}

    \newgeometry{left=3.25cm}
    \includegraphics[width=7.5cm]{logo}

    \vspace{7.5em}

    \begin{center}
        {\HUGE \bfseries DISERTAȚIE \par}
    \end{center}

    \vspace{7em}

    {\raggedright \large \bfseries Conducător științific:\par Conf. dr. ing. Stanciu Elena-Manuela \par}

    \vspace{3.5em}
    {\raggedleft \large \bfseries Absolvent:\par \@author \par}

    \vspace{9em}

    \centering
        {\Large \bfseries BRAȘOV, 2024 \par}

    \vfill
    \restoregeometry
    \pagebreack
\thispagestyle{empty}


    \newgeometry{top=4.25cm, right=2cm, bottom=2cm, left=2cm}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.75}

    \centering
        {\large \bfseries Universitatea \emph{TRANSILVANIA} din Brașov \par 
            Facultatea de Știința și Ingineria Materialelor \par
            Departamentul de Ingineria Materialelor și Sudură \par
            Master: Ingineria Sudării Materialelor Avansate \par }

    \vspace{5em}

    {\large  RUDENCO Yehoslav \par}

    \vspace{4em}

    {\HUGE \bfseries \@title \par}

    \vspace{7em}

    {\Large \bfseries -DISERTAȚIE- \par}

    \vspace{8em}

    {\HUGE \bfseries 2024 \par}
    \vfill

    \clearpage
    \setcounter{page}{-1}
    \restoregeometry

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

\end{titlepage}
\makeatother
